孫 佳 君 祝 福 老 外 舊 愛 與 梁 芷 珊 新 戀 情

現年49歲的梁芷珊被爆跟羅傑承去年已離婚，原因不涉第三者，主要因兩人性格不合，身為商人的羅傑承是工作狂，梁芷珊卻是藝術家，3年前婚姻出現問題，梁芷珊長期失眠致暴瘦，可惜最後都是無力挽救！離婚後兩人再見亦是朋友，報道指回復單身的她，在飯局中認識了孫佳君舊愛法籍三星米芝蓮大廚Olivier，火速再墮愛河，女兒都贊成媽咪拍拖。

羅傑承和梁芷珊分別透過秘書回覆雜誌，承認去年已離婚，女兒由大家共同撫養。羅傑承更指不清楚前妻新戀情，但會送上祝福。孫佳君對於舊愛與梁芷珊拍拖，她以短訊回覆：「噢，很久沒有聯繫過了，我很遺憾聽到離婚的消息。不過，我很高興聽到他們正在交往。」

90後表示篇文入面全部人名都未聽過

個鬼佬幾有男人味